覺唔覺十一應該去高鐵站賀國慶？

同大陸遊客一齊唱國歌，做護旗手。

全球出黎清算
光復香港
全球革命 !!!!